偽中立撐警撚打手全面進場

＃唔係5毛
＃唔係警察

連日嚟喺香港發生嘅事
令到唔同意見嘅人都走向極端，反對或者支持嘅都有再細分。
政府暫緩一個難以再啟動嘅方案仍未能解決事情，一定要撤回！亦都要撤回暴動兩個字！佢哋只係學生，手無寸鐵嘅孩子。

喺電視同埋媒體所睇到唔同嘅片段， 我見到警察用棍打人，施放催淚煙，用布袋彈或者橡膠子彈，佢哋著住制服講粗口，向記者開槍，人多蝦人少。

同樣我見到浩稱有100萬多既示威人士同樣用所有地球上掉得出去嘅物件拋擲向警察，著住便服講粗口，向政府設一個時限， 時限一到如果政府未有承諾任何嘢就會行動升級，不過對象係衝擊警察。

我想表達，警察係一份職業，呢啲場合企喺最前面嘅係佢哋嘅工作，我相信冇一個警察願意企喺前面用身體擋示威者拋擲過嚟嘅雜物，可惜咁多個政府部門偏偏佢係唯一一條防線...
喺香港任何唔同政見嘅人受到襲擊，唯一一條防線... 好不幸都係得警察。

係呀～冇錯！佢哋出糧㗎
納稅人養佢哋㗎！
原來警察都有納稅養自己
仲要交得幾多添
因為政府嘢冇得呃，冇得填多啲冇得填少啲
仲要冇拎綜援，或者其他生活津貼
不過當差就預咗啦
好的！冇問題！

警察屋企人畀人起底放上網，畀人叫做狗，公安， 好仔唔當差，毅進仔冇學歷，上級講嘅嘢就要Yes Sir。

為香港上街嘅人，你哋爭取緊乜嘢？爭取民主嗎！？

一粒老鼠屎可以影響成缸米
呢句說話要記住！係對等㗎！
唔想畀人話
就監察好隔離左右
有做就有做
冇做就冇做
唔好埋個頭喺沙堆話睇唔到
亦都唔好引用流氓師表嘅劇情。

仲有呀～講兩個秘密大家知
原來好多前線警員，學歷都好高㗎，分分鐘仲係你地嘅學長添，可能EQ唔夠激進示威者高，但唔好再誤會啦
另外一樣就係，所有警察都係有媽咪嘅，換言之個個都係媽媽眼中的孩子！
我唔係想侮辱大家智慧，不過我眼見真係有人唔知所以先講，見諒。

而大部分上街和平示威遊行嘅人，有冇衣服飾物可以分辨出邊啲人係和平邊啲人係用暴力嘅呢，原來激進嘅人士瞬間都可以化身為記者，亦原來喺警察嘅視覺望出去，只係見到前面有過百萬嘅人去衝擊佢哋數千人，原來佢哋冇得再報警搵人幫手了。 唔好怪佢哋畀人用雜物掉緊嘅嗰幾秒冇舉旗比警告，冇用多國語言去宣佈準備行使武力，唔關事嘅可以散去一邊先！

有人話自己有份出席遊行活動，乜嘢都冇做，冇衝擊過都食咗催淚煙...
可恥！
煙原係會隨風吹散嘅...😱
警察向住激進示威者施放 催淚煙，而閣下企喺激進示威者後面...

點解開槍唔打天呢！？
有冇良知㗎
我相信冇一個警察會無故向人開槍！
亦無神槍手可以向一個郁動緊嘅人話打邊度就中邊度。

受過專業訓練，情緒智商可唔可以高一點！？
可以！不過唔係人人都可以處理得好，因為佢哋係正常人。

忽然之間講下講下
原來警察呢份職業嘅道德標準真係好高好高，某部分前線警員學歷低之餘， 仲要兼顧埋自己嘅情緒智商，說話態度，政治觀念。 唔同其他各行各業，某類教授/老師/律師/醫生/護士等等，佢哋鍾意幾時講粗口都可以，話侮辱你就侮辱你。只要係為香港好就得啦，道德標準門檻亦都好低， 都係嗰句只需要為香港。 加油！今日抗爭贏咗啦！

2013年佔中被稱為雨傘革命。
2019年今次暫時未有一個驚天地泣鬼神嘅名，暫時叫住手無寸鐵先！

道德高地我企住咁多先，
咁大篇嘅個人偉論，學歷低用手寫寫字好攰，唔牽涉我自己對逃犯條例支持或者反對嘅態度！

只牽涉我覺得呢次抗爭，各界欠警察一個公道！

您可以係其中一個和平上街示威嘅人，但呢次一定係一個暴動！